［求救］ 有咩fb page啱廢老睇?

想老豆老母冇咁悶
更新吓時事咁
希望有多啲話題 成日食飯冇野講

寵物page囉 個個都會睇

老野me me

有冇啲成日分享笑片 想佢地開心啲
或者更新吓世界時事

有線中國組

俾佢哋認清呢個地獄鬼國

杜汶澤

我驚佢睇到扔擲部電話

我都想提議呢個

咁俾佢睇港人講地

到時你想扔部電話

向香港警察致敬

幫港出聲